依家新聞都唔敢再用南亞人呢幾隻字了,海關截非洲毒郵包

海關截非洲毒郵包
揭藏140萬大麻拘一男
【本報訊】海關人員破獲郵包運毒，前日在元朗八鄉拘捕一名40歲非華裔無業男子，並在包裹內起出5.1公斤懷疑大麻毒品，總值140萬元，行動中，疑人一度反抗企圖逃走，糾纏後被關員制服拘捕。

海關高級調查主任劍雄表示，撿獲的包裹從非洲莫桑比克寄出，以尼龍袋裝運抵港，關員在檢查中發現袋有藏有暗格，上層以海產及草織製品遮掩，下層有6個以鍚紙封裝包裹，包裹內發現懷疑大麻毒品，於是部署行動，將郵包的收貨人拘捕調查。

非華裔無業男

即係歧視失業

應該叫非華裔非就業男

應該叫非華裔非就業非女性先得

非洲唔等如南亞

乜撚野叫非洲唔等於南亞 即係歐洲唔等於北美 係唔係

建議樓主
你返中學學下地理

Ching 非洲運過黎姐未必係非洲人接貨,元朗非華裔99%南亞囝囝啦,黃毒賭

難分真與假

我係到諗緊做乜鳩

中國藉男子都少用左